因為一次欺騙 令對方無法原諒 甚至分手

女朋友從來都係一個缺乏安全感既人
我尋晚竟然仲呃佢 令關係破裂導致分手
有冇巴絲教路點樣可以Cool煲？

咁點解要呃佢呀

呃咩先

佢唔鐘意我去飲酒 但我今次約定左朋友要去
又唔想佢擔心 所以暪住左佢 結果都係俾佢發現
一開頭佢問我 我我仲扮無 之後佢就嬲都講分手 。。我而家好後悔無坦白 可能件事坦白左就唔會咁

暪住佢去飲酒 俾佢發現仲要扮無

真係如果你一早坦白
唔會搞成咁
你落bar飲？

係咪真係唔想佢擔心
定廢事佢唔俾去同埋嬲
坦白哂未？

係真心唔想佢擔心。。

係。。我而家後悔莫及。。有冇兩招傳授？

死撚左佢

本身講大話就係唔啱 仲要係飲酒 無嘢都似身有屎你做得咁既事就要承受後果

後悔當初唔講大話咪唔會演變到今時今日咁嘅地步
咁如果你係真心想挽回尼段關係唯有認死狗
俾d承諾佢同埋用行動證明俾佢睇之後唔再瞞佢

不過之後你女朋友都唔會100%信任你傢啦
佢會成日check住你 你都唔會覺得自由

一齊番都唔會好似之前咁

死狗左 佢而家都係話怕我會覺得無自由怕我會攰 始終都係要分手

欺騙咗一定唔會和好如初，點解你飲酒佢咁嬲你自己最清楚，我唔知件事幾嚴重，如果你係純粹同男仔朋友飲下酒，咁你唯一解決方法就係不繼求佢原諒你，女朋友都係氣頭上先會話要分手，當然以後都唔好再忍瞞先係重點。如果你當初肯坦白，一切嘅結果都會唔同，可能佢會理解你俾你去/陪你去飲酒。但你以後都唔好再欺騙對方，一段關係最忌就係欺騙，一段關係最重要嘅就係信任。趁今次嘅欺騙並唔係好嚴重，快d追番自己女朋友，送花又好寫道歉信又好，如果你真係愛呢個女仔，就唔好再欺騙佢，真心。當初我前男朋友就係不斷欺騙，講緊嘅係欺騙我同另一個女人曖昧，del ex 係我地拍拖期間send 俾佢嘅message，令到關係番唔到轉頭。所以唔好養成欺騙習慣，你無法估計佢二次嘅傷害，會令你失去對方。

我努力追緊了 佢話要啲時間諗下將來既路點行 佢話唔想因為決定錯左令將來條路更難行。。多謝你既分享 我諗我同佢應該都仲鐘意對方 係大家都唔知之後條路點行 我應該唔敢再呃佢 無論大小事

你俾d時間佢 但係同時你要keep住關心佢先得傢
尼個時候嘅女人會不停幻想
你可以做嘅就係陪佢多d
我一見到男朋友喊就會忍唔住心軟

咁你最後點樣發現佢del message啊？

佢有佢考慮，你都唔好停低，其實最重要唔係氹，而係勇敢去同佢坦白你嘅謙意，你對佢嘅愛，你會點改，做出黎俾佢睇，講出自己諗法(例如:唔介意日後冇自由，冇咗佢自由又算得係什麼？最重要嘅係佢，永遠都係佢，包括佢嘅信任，你會努力去重拾佢對你嘅信心)。唔需要講呢件係可以原諒嘅事，因為原唔原諒係取決於佢。
希望幫到你

好似戲咁，我同佢嘈緊，佢枱面嘅手機響咗，佢好緊張收埋電話，我要佢俾我睇，我就見到佢ex嘅新message。。。

老實講，當情侶面對矛盾果時，一定係要其中一方忍讓。即係一係就係傾到反方接受，一係就係正方妥協從此唔再做某行為。
當正方選擇左逃避、隱瞞件事就算，呢段關係已經注定係倒數緊的關係。因為隱瞞果方只會從此習慣左一旦有衝突就繼續逃避講大話，慢慢只會係愈來愈重大的事情上都隱瞞對方。
另一方面，兩個人走得咁近，難免有日個大話會揭穿，但由於正方隱瞞的事情，對反方來說係會損害到佢利益（可能係安全感，可能係信任同專一的問題），所以無論如何正方覺得件事幾小，反方都一定會覺得正方係惡意隱瞞，誠信都自然破左產。
打個比喻，一個現實中破產的人會一路被check住有冇額外收入，又有好多支出限制。樓主自問頂得順以後俾人日日check住大壓力到爆都唔可以再講大話，咁咪可以追返人。

好賤..
我男朋友唔知佢係咪del d唔del d
但係都見到有d曖昧對話

你睇對話連唔連貫到就知有冇del。我知我前男朋友有del,del親應該都幾唔見得光下